{"type":"FeatureCollection","features":[

{"type":"Feature","id":0,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"Cr\u00e9ation d'une voie nouvelle entre les rues du Bois-Moussay et du Colonel Rol-Tanguy (RD28p)","nature_travaux":"Requalification urbaine des rues","date_debut":"2014-07-15","date_fin":"2015-07-15","descriptif":"Cr\u00e9ation d'un site propre bus bidirectionnel, un trottoir avec une bande de stationnement et une piste cyclable unidirectionnelle  bilat\u00e9rale.\r\n\r\nCette voie n'est pas encore mise en service pour des raisons techniques.","gene_occasionnee":"Les travaux sont termin\u00e9s mais cette voie n'est pas encore mise en service pour des raisons techniques.","photo_1":null,"photo_2":null,"photo_3":null,"plan":null,"adresse":"RD28 prolong\u00e9e Est, entre les rues du Bois-Moussay et du Colonel Rol-Tanguy","commune":"Pierrefitte-sur-Seine et Stains","termine":"f","contact_mail":"allochantier@cg93.fr","contact_tel":null,"contact_nom":null,"lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2015-06-29","id":"41","time":"1405382400"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.36751,48.95687]}},

{"type":"Feature","id":1,"properties":{"type_operation":"Travaux Gerfaut II","nom_fiche":"Pose de panneaux \u00e0 message variable \u00e0 l'intersection de 4 carrefours sur l'ex-RN2","nature_travaux":"Pose de PMV","date_debut":"2014-09-11","date_fin":"2014-09-29","descriptif":"Pose et raccordement des PMV sur la l'ex-RN2 aux carrefours suivants : ex-RN2\/RD27 \u00e0 Aubervilliers - ex-RN2\/sortie A86 La Courneuve - ex-RN2\/RD30 au Bourget - ex-RN2\/rue des Martyrs de la D\u00e9portation au Blanc-Mesnil\/Dugny","gene_occasionnee":"Neutralisation d'une file de circulation durant les journ\u00e9es d'intervention","photo_1":null,"photo_2":null,"photo_3":null,"plan":null,"adresse":"Ex-RN2","commune":"Communes d'Aubervilliers, de La Courneuve, du Bourget, du Blanc-Mesnil et Dugny.","termine":"f","contact_mail":null,"contact_tel":null,"contact_nom":null,"lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2016-01-04","id":"66","time" : "1410393600"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.42185,48.93106]}},

{"type":"Feature","id":2,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"R\u00e9ouverture de la piste de l'Ourcq, quai Nord, \u00e0 Bobigny et Pantin","nature_travaux":"Travaux de cr\u00e9ation d'un \u00e9clairage public et requalification de la piste cyclable","date_debut":"2015-01-01","date_fin":"2016-04-15","descriptif":"Le projet, d'une longueur de 1300 m environ, situ\u00e9 \u00e0 Bobigny dans le tron\u00e7on compris entre le pont de la RD 40 \u2013 avenue Jean-Jaur\u00e8s - et la limite avec Pantin assurera une continuit\u00e9 de l'\u00e9clairage existant au niveau du parc de la Berg\u00e8re et proposera une voie verte de 3,50 m\u00e8tres de large enti\u00e8rement r\u00e9nov\u00e9e. Cet ensemble sera compl\u00e9t\u00e9 par la plantation d'une rang\u00e9e d'arbres d'alignement entre la RD 40 et les ponts de la S.N.C.F.","gene_occasionnee":"La piste cyclable sera r\u00e9ouverte \u00e0 la circulation \u00e0 partir du samedi 16 avril 2016.","photo_1":null,"photo_2":null,"photo_3":null,"plan":"PLAN_46_eghiloni.png","adresse":"Quai nord depuis le pont de la Folie jusqu'\u00e0 la limite de Pantin.","commune":"Bobigny et Pantin","termine":"f","contact_mail":"allochantier@cg93.fr","contact_tel":"01 41 70 19 20","contact_nom":null,"lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2015-08-14","id":"46","time" : "1420070400"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.43403,48.89804]}},

{"type":"Feature","id":3,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"Am\u00e9lioration de l'acc\u00e8s des bus dans la Cour de la gare","nature_travaux":"Am\u00e9nagement d'un acc\u00e8s direct pour les bus \u00e0 la gare routi\u00e8re.","date_debut":"2015-03-14","date_fin":"2016-04-30","descriptif":"Cr\u00e9ation d'une voie bus avec un tourne-\u00e0-gauche sur la RD116 (avenue de la R\u00e9sistance) permettant l'acc\u00e8s direct des bus \u00e0 la cour de la Gare, ainsi que la s\u00e9curisation des cheminements pi\u00e9tonniers.","gene_occasionnee":"Modification de la circulation des bus pour l'acc\u00e8s \u00e0 la gare. L'acc\u00e8s des pi\u00e9tons et v\u00e9hicules \u00e0 la Cour de la gare pourront \u00eatre aussi modifi\u00e9s.\r\nLe sens de la circulation de l'all\u00e9e Cl\u00e9mencet sera invers\u00e9 d\u00e9finitivement entre l'all\u00e9e de Gagny et l'avenue de la R\u00e9sistance. Ce changement interviendra d\u00e8s le d\u00e9but des travaux.","photo_1":null,"photo_2":null,"photo_3":null,"plan":null,"adresse":null,"commune":"Le Raincy","termine":"f","contact_mail":"contact@cg93.fr","contact_tel":"01 41 70 19 20","contact_nom":"www.seine-saint-denis.fr","lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2016-02-29","id":"67","time":"1426291200"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.51182,48.8899]}},

{"type":"Feature","id":4,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"R\u00e9novation de l'\u00e9clairage public sur l'avenue Jean-Baptiste Cl\u00e9ment (RD25), entre la Route de Saint-Leu et l'entr\u00e9e de l'Universit\u00e9 \u00e0 Villetaneuse","nature_travaux":"Travaux d'\u00e9clairage public","date_debut":"2015-05-01","date_fin":"2016-06-30","descriptif":null,"gene_occasionnee":null,"photo_1":null,"photo_2":null,"photo_3":null,"plan":null,"adresse":null,"commune":"Villetaneuse","termine":"f","contact_mail":null,"contact_tel":null,"contact_nom":null,"lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2016-04-12","id":"69","time":"1430438400"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.33807,48.95374]}},

{"type":"Feature","id":5,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"Requalification de la voirie et des espaces publics de l'All\u00e9e de Gagny (ex-RN370) entre l'All\u00e9e de Coubron et la rue Maurice Audin.","nature_travaux":"Requalification urbaine","date_debut":"2015-09-15","date_fin":"2016-06-30","descriptif":null,"gene_occasionnee":"Les travaux n\u00e9cessiteront la neutralisation d'une voie de circulation et la mise en sens unique de l'All\u00e9e de Gagny.","photo_1":"PHOTO_1_47_eghiloni.jpg","photo_2":"PHOTO_2_47_eghiloni.jpg","photo_3":"PHOTO_3_47_eghiloni.jpg","plan":null,"adresse":"All\u00e9e de Gagny (ex-RN370) entre l'all\u00e9e de Coubron et la rue Maurice Audin.","commune":"Clichy-sous-Bois","termine":"f","contact_mail":"allochantier@cg93.fr","contact_tel":"01 41 70 19 20","contact_nom":null,"lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2015-08-14","id":"47","time":"1442275200"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.54968,48.9104]}},

{"type":"Feature","id":6,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"S\u00e9curisation des abords du coll\u00e8ge Pablo Neruda et de l'avenue Jules Guesde (RD26) entre la rue des Pr\u00e9voyants et la rue Michel Rolinkas.","nature_travaux":"Travaux de s\u00e9curit\u00e9","date_debut":"2015-09-29","date_fin":"2016-07-31","descriptif":"S\u00e9curisation des travers\u00e9es pi\u00e9tonnes : \r\n- R\u00e9alisation d'un plateau sur\u00e9lev\u00e9 au carrefour Jules Guesde (RD26) et la rue des Huleux en 2015.\r\n- R\u00e9alisation d'un plateau sur\u00e9lev\u00e9 au carrefour Jules Guesde (RD26) et la rue des Hucailles en 2016.","gene_occasionnee":"Maintien de la circulation des v\u00e9hicules et des pi\u00e9tons dans les 2 sens. Toutefois, des r\u00e9ductions de chauss\u00e9e avec un alternat auront lieu ponctuellement. L'arr\u00eat et le stationnement seront interdits dans ce secteur.\r\nCertains travaux se d\u00e9rouleront de nuit, n\u00e9cessitant une fermeture ponctuelle de la voie.","photo_1":"PHOTO_1_50_eghiloni.jpg","photo_2":"PHOTO_2_50_eghiloni.jpg","photo_3":"PHOTO_3_50_eghiloni.jpg","plan":null,"adresse":"Avenue Jules Guesde (RD26) entre la rue des Pr\u00e9voyants et la rue Michel Rolinkas.","commune":"Stains","termine":"f","contact_mail":"allochantier@cg93.fr","contact_tel":"01 43 93 96 73","contact_nom":null,"lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2015-09-01","id":"50","time":"1443484800"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.38679,48.96359]}},

{"type":"Feature","id":7,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"Requalification de deux carrefours rue de Paris \u00e0 Montreuil","nature_travaux":"Requalification de voirie","date_debut":"2016-01-30","date_fin":"2016-09-05","descriptif":"Requalification des carrefours de la Place du March\u00e9 et des rues Valette et Catherine Puig.","gene_occasionnee":"Modification de la circulation rue de Paris qui pourra \u00eatre mise en sens unique selon les phases de travaux.","photo_1":null,"photo_2":null,"photo_3":null,"plan":null,"adresse":"Rue de Paris (ex-RN302)","commune":"Montreuil","termine":"f","contact_mail":null,"contact_tel":"01 41 70 19 20","contact_nom":"www.seine-saint-denis.fr","lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2016-04-14","id":"71","time":"1454112000"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.43328,48.85753]}},

{"type":"Feature","id":8,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"Requalification de deux carrefours rue de Paris \u00e0 Montreuil","nature_travaux":"Requalification de voirie","date_debut":"2016-05-30","date_fin":"2016-09-05","descriptif":"Requalification des carrefours place du March\u00e9 et des rue Valette et Catherine Puig","gene_occasionnee":"Modification de la circulation rue de Paris qui pourra \u00eatre mise en sens unique selon les phases de travaux.","photo_1":null,"photo_2":null,"photo_3":null,"plan":null,"adresse":"Rue de Paris (ex-RN302)","commune":"Montreuil","termine":"f","contact_mail":null,"contact_tel":"01 41 70 19 20","contact_nom":"www.seine-saint-denis.fr","lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2016-04-14","id":"70","time":"1464566400"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.42118,48.8554]}},

{"type":"Feature","id":9,"properties":{"type_operation":"Travaux de voirie","nom_fiche":"Fermeture de la passerelle de l'Ecluse \u00e0 Sevran","nature_travaux":"S\u00e9curit\u00e9","date_debut":"2016-08-12","date_fin":"2016-12-31","descriptif":"Fermeture de la passerelle pour raison de s\u00e9curit\u00e9.","gene_occasionnee":"Pour des raisons de s\u00e9curit\u00e9, la passerelle a d\u00fb \u00eatre ferm\u00e9e \u00e0 la circulation. Celle-ci doit \u00eatre d\u00e9mont\u00e9e d'ici mi 2016 avec un objectif de remplacement au second semestre 2016.","photo_1":null,"photo_2":null,"photo_3":null,"plan":null,"adresse":null,"commune":"Sevran","termine":"f","contact_mail":null,"contact_tel":null,"contact_nom":null,"lien_1":null,"lien_2":null,"direction":"DVD","date_fiche":"2016-02-12","id":"1455271892","time":"1470960000"},"geometry":{"type":"Point","crs":{"type":"name","properties":{"name":"EPSG:4326"}},"coordinates":[2.52852,48.93368]}}]}